利記無歐聯打絕對係超既損失

利物浦遇強愈強既精神，打歐聯真係皇巴都唔夠膽話食硬
一個好彩連冠軍都拎埋既話，真係提升哂英超既市場價值同形象
大家覺得是唔是?

多蒙特同巴塞都唔夠踢 4強係基本

無奈英超強隊就得幾隊，廢既就十幾隊，
莫講話要係英超拎冠軍，爭前四仲難過拎歐冠。

上次咪輸俾皇馬

皇馬見到利記腳到震
比人炒4粒真係瀝瀝在目

要係英超劫富濟貧

疤都系啦，西超都要幫我利含

又幫利含